點解越黎越多人講廣東話會有翹舌音?

點解要腃住脷咁講

你住天水圍？

例子: